有無人買二手車中伏？

例如原車主唔俾驗車
撞過大樑話小撞個啲

想買車 想知道有咩伏位

唔比驗車可以直接pass
大撞好難睇唔到

如果係04年車 萬幾蚊fit 驗黎會不會晒錢

可以連架車都唔洗考慮

留黎入油好過啦
touchwood 呢d 車如果大撞過都湯啦
仲整咩

係咪太舊？

萬幾蚊是9但啦

好多巴打都驚俾人呃

真係咁唔好彩咪轉個手呃返人囉

一萬蚊車驗車嗰一千蚊用嚟買牌費好過啦
自己覺得5蚊樓下嘅車行得走得就算
反正咁平你都唔預會長揸架啦
用到兩三年已經抵晒啦

皮幾野車行得走得冷氣夠凍就算把啦

1. 買來把撚
2. 驗來把撚

除咗唔俾驗車
仲有無其他地方注意

推 新手會唔知點算 大家交流下

但安全起見唔係應該驗好啲？

太舊嘅真係唔驗好過

Hi 巴打 睇黎十個有十個都話你驗黎把撚喎

萬幾蚊既車你估可以揸到幾耐
樓豬仲諗住買都已經傾唔到

我幫人問

有無其他買二手車要注意嘅事情

仲有無咩係俾錢時有伏

想揸5年以上咩年份好
真心求教但新牌買太貴會心痛

係架，但呢啲車真係驗來把撚，試車時無乜特別就算撚數啦，外觀都唔駛點研究。萬幾你話要上架驗，賣家隨時唔理你啦，車房都笑鳩你啦

04年車，試過行得走得，車頭無異樣，車底唔生銹，十年至十二年車會開始換呢樣換個樣，換到16年車就差不多要換都換過，所以睇吓個外壳最緊要，由其車底。

你有無預個二手車價做維修
無的話可以再諗
陳年二手車定律
車價 = 維修價
一定走唔甩
可能你頭幾個月無事
到開始黎料時，你整完一樣到另一樣壞
如是者整到差唔多部車價咁就開始穩定。

驗車係可以話你知有無撞過／浸過
或者大漏油，一d你比錢都無得整的野
所以係一定要驗

思路正確

架車點平都好, 一定要確認唔係積木車先.
條命係咪咁CHEAP? 1000都慳

睇車款啦
Mk款 或者拎去皮既款老西都會驗.
你話買架豐田呀伯車就算啦.跳上車俾油堂軚行到直線.俾油順暢底盤無怪聲就得啦

賣部錢7 價錢已經好平 我比你check唔係問題 但你話要上架驗 賣車既真係彩你都傻

04 fit = 黃色冇尾Fit.jpg

咁賤

點解上架就唔俾？

咁真係睇好唔好彩

即係等如廢老去鴨記買二手三叔幾年前款
三舊水你打到出入個mon無壞就算啦
你驗屍咁驗覺得你煩 三舊水都咁樣過主啦

第一次買車係驚啲 如果佢改裝又睇唔睇得出？

搵個熟既親友啦
Fit仔都唔會點大改
如果外形上改得太誇就咪搞
我有舊女同事都買過架萬幾蚊操
呢啲你預左揸一排湯左佢架啦

女同事 手車得唔得？

未死得無見佢撞過

溝咗佢 識揸車嘅女人好珍貴

不了，自己有女加女同事肥妹仔黎

當我無講過

fit已經垃圾，仲要04年

Fit 垃圾咩？兩萬budget有咩選？

玩膠又唔醒目

萬零蚊 行得走得算啦
仲有咩伏中

垃圾唔洗驗啦, 個時賣架corolla 個買家都搵impc 驗
個驗車師父都笑鳩佢

唔係玩膠 認真問

下個po再玩過啦

連登講fit同雀屎唔貼部黃色雙門coupe版已經好俾面
搵個有揸車既fd試下就算啦 無fd就1000蚊多啲搵人上門驗

真幫人問

p牌買二手車個流程係點？

#68開始真係唔識

我架舊車炒左半份頭 揸左一年
下手上架睇完冇問題照買

咁撚hea

所以買車冇話100%唔會中伏

如果你同下手講架車無大撞 但驗車驗到有 咁邊個負責俾驗車費？

買二手車俾人呃訂

我未試過 但點先為之大撞先

撞歪大樑

咁我又唔清楚喎 買返來就係咁

唔係你撞過部車？

你仲未明
答: 咁我又唔清楚喎 買返來就係咁

扮唔知 高手

結論 : 都係買新車 / 搵熟人幫手睇 唔啱就鳩就
上架係浪費時間

仲有咩呃人位

之前買左架腳車 揸第二日D問題就出晒黎

咩問題 幾錢 咩車 咩年份？

04 年萬幾蚊既2手jazz，數下齊晒4 個鏕咪買囉

未驗車就比訂=on9
係佢本人問題

搵個熟小小車既朋友仔望下咪算囉

無

問下呢度啲巴打

都唔知邊個真 邊個假

咩車款？

電話壞可以掉
㗎車揸揸吓失控，條命嚟
唔可以咁比較